鯉魚門銀龍茶餐廳堅持發聲，稱原來有很多人支持 有十四億人做後盾 又斥年輕人要反思其實自己好自由

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

叫果14億黎幫襯你啦

係銀龍咖啡茶座
屌還屌，唔好累連鎖銀龍俾人裝修

我開頭都誤會左

連鎖銀龍唔係藍嫁咩？

唔知，好似無乜出聲

有咩分別?

好多人當左呢間山寨野係銀龍集團果間

又14億人做後盾，有咁多你就唔係豆潤咁細間鋪啦

淫龍聽執笠啦
唔撚理連鎖定係呢間垃圾小店都係

呢個ID咁熟口面

佢已經炫耀緊佢嘅食客來自大陸五湖四海啦

大陸14億精
老闆娘大滿足

佢呢個死位,唔奶支根本做唔到落去,係靠遊行團車D支那人入去劏
香港人根本好少入去

自由係出國, 買手機, 搵錢

同你嗰14億後盾嚟比
實係相對自由啲㗎
依家唔係要同冇民主自由嘅地方比較
係要追貼有民主自由嘅地方

如果你話依家就好好
不如倒退翻清朝算喇
嗰陣冇電冇車
冇人會被電死車死呀

老姨姨我唔去旅行都買唔到樓
你估我又好想遲D我連睇醫生都要怕無咁D野？你就話仲有二三十年就玩完姐 我仲有大半世架

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：